有冇巴打成日半夜瞓覺會醒

成日都係咁，半夜兩三點鐘會無啦啦醒，明明好靜又唔係話熱

一醒咗就瞓唔返，成日掙扎到天光

失眠 壓力大

但係瞓落去完全係好攰，幾分鐘就瞓得著嗰隻，咁樣都算失眠？

點瞓都瞓唔番，跟住朝頭早就會攰到仆街

我

同病相憐，而家就係瞓唔番

好難訓得著

醒左好難訓得返

我瞓唔返了

算 我番前個份工又係放工就訓著 點知半夜會自己彈起身 我老豆話我唔知係度自言自語UP乜野

可能真係壓力大

diu，一開sem就係咁

明明瞓落床嗰下攰到仆街，半夜就會無啦啦醒

最慘係去到6點幾終於瞓得著
跟住夠鐘起身